如果係你 你會唔會講

如果有一樣野 你當下好想話你另一半
但係其實俾唔到你任何好處 只不過係發洩下
仲會導致鬧交 或者唔開心
佢唔一定會反省
咁你會唔會講出嚟？

打個比喻
如果你另一半成日話屋企唔俾出夜街 或者過夜
但係佢有時就會同D friend出夜街玩 或者過夜玩

咁你會唔會話一話佢？
但係後果只會導致大家唔開心
咁你仲會唔會咁做？

定係等到下次想同佢出夜街 或者過夜嘅時候先講
但係嗰陣嘅效果一定冇咁顯著

唔想睇
純粹見無人覆就覆吓

可能會用討論嘅方式去講，但就唔用話嘅方式去講
討論可能會有轉機，如果比人話，我唸唔會有人想比人話

我會等佢做咗先話佢 起碼佢反駁唔到會知衰

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

人生真煩

你即時話我一定唔會聽

聽日見

newton's third law